[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12至1.19)

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

#12JAN20 #19JAN20 #中環 #愛丁堡 #遮打 #集會 #遊行 #港島

推

推，齊上齊落

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

幫推熱門

去

推呀
112
119

連登人搞實去

推推

推一推

推行動Post

推推推推推推

推推推推推

推推推推推
記得戴口罩

推呀推 推呀推

推啊屌

香港獨立呀

推推推推推推推推推

香港獨立 唯一出路

講左好多次平日春袋
依家又搞返周末
而且搞咁密

推推推推

push

香港獨立唯一出路

拒絕沉淪唯有獨立

推推推 香港獨立 唯一出路

推推推推推推推

香港獨立

聽日見

推推推

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

行動要推

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔